聽日各大報紙頭條一定係雲加退休

心痛呀

社論: 痛心疾首

上到A1咩

收皮啦垃圾死韓狗屌你老母臭化閪

不得不同意樓豬

除咗第三次世界大戰爆發外，我諗唔到有乜新聞會爆得過雲加唔教阿仙奴